The Nap係幾個藍絲同現任警察開 唔好去

from老豆搵仔

p牌推唔到 求推

Push
721 811 831 101

不要去The Nap

推

pish

推！手足咪去鬼屋，屋企要人！

推！

拆

push

佢地淆到成個page del撚左？

香港正式進入緊急狀態

呢啲後話，手足安全緊要啲，唔好有手足去住

真係冇咗

Push

冇咗個page

yep
唔好去

推呀

要置頂 怕有手足中伏

好多人走唔到都搵酒店斷晒交通一定有手足仲未走到

千祈唔好去

psh

唔好亂信人

上

pushhhhhh

賤撚到

仲諗住去屌9佢 無撚左

好多藍扮黃收留手足，大家去前一定要查吓先

黃店唔好杯葛黑警同藍絲請佢哋飲凍撚水就最好

裝飾喇
手足比佢陰左就仆街

警察可以開舖？

之前都有狗開台飲舖啦邊個制裁到喎

我打完發覺post唔到

嘩屌 鬼屋推佢老母臭閪

撚

改撚左名呀間野

推推

攞

推
勿中計

快d上google map比1星佢！

叫咩

鬼屋

推！！！

推踢推踢

去裝修可以

我感覺到依間公司有消防問題

即係真

瘋狂whatapp 訂房

上面有人話改咗名，但唔知新名係咩

屌仆街到

為左篤灰比人炸爆左間野唔值得啵

推
唔好入去！！！

想問如果我無出黎發夢，收工無車返家，收唔收留先？事先聲明，我年紀有少少大，睡覺會大小失禁

仆街黑警

推佢老母

721 831 101 104

Fuck

叫做L’Etoile de Mer

推 push pish pish push

英文都唔識改法文。。。文盲扮高貴

L'etoile de Mer 海の星宿？
fb page 都del撚埋

推，義士平安最重要

推!!!!

耐人尋味

人地話唔係喎 點check

如果被屈都幾傷心

pish 有冇得fc

小心一萬次 都好過大意一次 依間野等執啦

推 重要

有更新大家睇定啲

不過大家都要小心揀酒店，畢竟有好多篤灰撚

但亦唔好錯殺同路人

去爆佢好過

可能炒車admin話要再查清楚

唔好咁激動話要裝修先

會唔會遲左d呀

我一開始都話唔好講拆唔拆先總之唔想有手足中伏

有冇申報冇嘅話市民有責任投訴

admin話要再查清楚唔好出手住可能炒車

Fine 急嘅唔係我地

可能炒車admin話要再查睇定啲